想搵人重鋪幾塊地磚，要幾錢？

是咁的，屋企有10幾塊地磚pop起左，想搵師傅上黎換左佢，有無人知大概要幾錢左右？
唔該

你手上有無同款地磚？？